### Запуск скрипта 
```parser.py 'http://...'```

### Тестовые ссылки 
* http://www.gazeta.ru/science/2016/07/23_a_9705629.shtml
* https://lenta.ru/rubrics/culture/
* http://news.sevas.com/other/knigu_o_putine_predstavil_ego_brat_sevastopol_avgust_2016_foto
* https://lenta.ru/news/2016/08/21/russia4th/
* https://lenta.ru/news/2016/08/21/tighten/

### Алгоритм работы скрипта 
Работа парсера полностью основана на стандартных библиотеках Python 3.5: urllib, 
textwrap, html. Парсинг страницы использует в качестве основы интерфейс класса 
HTMLParser из библиотеки html, ввиду ограничений по условиям задания 
("Не должно использоваться сторонних библиотек, впрямую решающих задачу").
Однако для более эффективного алгоритма парсинга возмножно стоит использовать
сторонние библиотеки вроде BeautifulSoup и Requests.


Парсер запускается в виде консольного приложения и в качестве аргумента 
принимает url страницы с содержимым для парсинга.
После получения данных от сервера, парсер осуществляет поиск html - 
тэгов в полученных данных и считывает их атрибуты их текстовое содержимое. 
Каждый тэг фильтруется в зависимости от заданных настроек для того, чтобы 
по мере возможности получить только основное содержание страницы и далее с 
помощью настроек компилятора форматируется и сохраняется в файл, который 
будет находится в деревере каталогов соответствующем структуре url.


Для обеспечения большей гибкости компилляция полученного набора тэгов с 
текстом осуществялется абстрактными классами "Компиллятор" и "Процессор", 
которые передаются в качестве аргумента Парсеру. 
Это позволяет использовать различные обработчики для разных сайтов и 
произодить более точную настройку под содержимое каждго ресурса

#### Файлы
    Core
     - compiler_adapters.py  - Библиотека адаптеров для компилатора. Позволяет 
                               передавать в компилятор методы других классов для использования
                               их в качестве Процессора - обработчика текста
                            
     - compilers.py - библиотека компиляторов для разных сайтов 
     - connector.py - класс для подключения и получения информации от сервера 
     - saver.py     - класс для сохранения информации на диск в виде файлов
     - scrappy.py   - основной класс парсера
    config.py   - файл с настройками для парсера. Используется для определения 
                  тэгов и задания фильтров
    parser.py   - основной файл скрипта 
    

### Улучшения и исправления 
* На текущий момент существует проблема с форматированием текста - результата работы скрипта. 
Необходимо доработать алгоритм определения ширины строки, расстановки переносов,
форматирования тэгов 
* Возможно сделать систему более гибкой внедрив абстрактные классы для "Коннектора" - класса, 
отвечающего за получение данных с удаленного сервера и "Персера" - класса отвечающего за 
поиск и обработку тэгов полученной веб-страницы




